【突發】新鴻基又打林奠一巴！

繼尋日派幾十萬個口罩之後, 新鴻基今日又接力再打多林奠政府一巴! 個個地產商都排住隊咁, 我估呢個政府都唔頂得幾耐!
#香港人撐住呀!!!

新地減商場經營困難戶2月租金3至5成 特別關注餐飲業經營壓力

有「武漢肺炎」之稱的新型冠狀肺炎疫情擴散，令本港多個行業經營困難。新地（0016）宣布，為了協助穩定經濟、保障就業，正積極與旗下商場商戶了解經營狀況，並向經營有困難的商戶，按個別行業或商戶情況減免2月份基本租金3至5成，與租戶一起共渡時艱，初步估計紓困措施會令大部分租戶受惠。

集團賣樓、酒店等業務 受不同程度影響
集團指，尤其關注僱用了大批前線員工的餐飲業，希望紓困措施有助減輕它們的經營壓力。事實上自一月爆發新冠肺炎疫情以來，集團多項業務包括樓宇銷售及酒店入住率等都受到不同程度影響。

此外，新地商場已實行了一系列防疫措施，包括加強公眾地方的清潔及消毒、要求所有前線員工在當值前量度體溫，並在工作期間配戴口罩等。又指，會繼續密切留意疫情和市場的發展，提供適切的措施，作出最合適的應對。